export const Questions = [
  {
    question: "安藤成希が一番好きな牛丼チェーンは？",
    options: ["松屋", "吉野家", "すき家", "牛丼サンボ"],
    answer: "松屋",
  },
  {
    question: "安藤成希が高校時代に憧れていたサッカー選手は？",
    options: ["マスチェラーノ", "セルヒオラモス", "ネイマール", "上田綺世"],
    answer: "マスチェラーノ",
  },
  {
    question: "安藤成希が2番目に好きなジェットコースターは？",
    options: ["ZOKKON", "高飛車", "FUJIYAMA", "ええじゃないか"],
    answer: "ええじゃないか",
  },
  {
    question: "安藤成希の父の出身地はどこですか？",
    options: ["北海道", "茨城", "神奈川", "愛知"],
    answer: "北海道",
  },
  {
    question: "安藤成希が1番好きな映画は？",
    options: [
      "セッション",
      "真実の行方",
      "アベンジャーズエンドゲーム",
      "きっとうまくいく",
    ],
    answer: "アベンジャーズエンドゲーム",
  },
  {
    question: "安藤成希が結構好きな食べ物は？",
    options: ["寿司", "カレー", "二郎", "焼肉"],
    answer: "二郎",
  },
  {
    question: "安藤成希が割と好きなアニメは？",
    options: ["進撃の巨人", "ワンピース", "FAIRY TAIL", "ODD TAXI"],
    answer: "FAIRY TAIL",
  },
  {
    question: "安藤成希が一番好きな色は？",
    options: ["赤", "青", "黒", "好きな色とか無い"],
    answer: "黒",
  },
  {
    question: "安藤成希の兄の誕生日はいつですか？",
    options: ["8月12日", "3月15日", "7月7日", "12月13日"],
    answer: "7月7日",
  },
  {
    question: "安藤成希がかなり好きな季節は？",
    options: ["春", "夏", "秋", "冬"],
    answer: "秋",
  },
  {
    question: "エジソンが発明したものは？",
    options: ["電球", "蒸気機関", "電話", "自動車"],
    answer: "電球",
  },
  {
    question: "アルファベットで最も使われる文字は？",
    options: ["E", "A", "S", "T"],
    answer: "E",
  },
  {
    question: "このWEBアプリの開発に使用したプログラミング言語は？",
    options: ["JavaScript", "Python", "Java", "C++"],
    answer: "JavaScript",
  },
  {
    question: "この問題の作成に使用したフレームワークは？",
    options: ["JQuery", "React", "Angular", "Vue"],
    answer: "React",
  },
  {
    question: "安藤成希が初めて登った山は？",
    options: ["上高地の山", "筑波山", "茶臼岳", "磐梯山"],
    answer: "筑波山",
  },
  {
    question: "アメリカ合衆国の独立宣言が起草された年はいつ？",
    options: ["1776年", "1789年", "1803年", "1812年"],
    answer: "1776年",
  },
  {
    question: "世界で最も大きな熱帯雨林はどこに位置していますか？",
    options: ["アマゾン盆地", "コンゴ盆地", "マダガスカル", "インドネシア"],
    answer: "アマゾン盆地",
  },
  {
    question: "ピカソの本名は何ですか？",
    options: [
      "パブロ・ディエゴ・ホセ・フランシスコ・デ・パウラ・ファン・ネポムセノ・マリア・デ・ロス・レメディオス・クリスピン・クリスピアーノ・デ・ラ・サンティシマ・トリニダード・マルティル・ペルピチリ・デ・ラ・サクラメント",
      "パブロ・ディエゴ・ホセ・フアン・ネポムセノ・マリア・デ・ロス・レメディオス・クリスピン・クリスピアーノ・デ・ラ・サンティシマ・トリニダード・マルティル・ペルピチリ・デ・ラ・サクラメント",
      "パブロ・ディエゴ・ホセ・フアン・ネポムセノ・マリア・デ・ロス・レメディオス・クリスピン・クリスピアーノ・デ・ラ・サンティシマ・トリニダード・マルティル・ペルピチリ・デ・ラ・サクラメント・クライサント・ゴンザガ・ド・ロス・リメディオス",
      "パブロ・ディエゴ・ホセ・フアン・ネポムセノ・マリア・デ・ロス・レメディオス・クリスピン・クリスピアーノ・デ・ラ・サンティシマ・トリニダード・マルティル・ペルピチリ・デ・ラ・サクラメント・カレーニョ",
    ],
    answer:
      "パブロ・ディエゴ・ホセ・フアン・ネポムセノ・マリア・デ・ロス・レメディオス・クリスピン・クリスピアーノ・デ・ラ・サンティシマ・トリニダード・マルティル・ペルピチリ・デ・ラ・サクラメント",
  },
  {
    question: "世界で最も大きな湖は何ですか？",
    options: ["カスピ海", "ウィニペグ湖", "ヴィクトリア湖", "スペリオル湖"],
    answer: "カスピ海",
  },
  {
    question: "「天地創造」を描いたイタリアの芸術家は誰ですか？",
    options: [
      "レオナルド・ダ・ヴィンチ",
      "ミケランジェロ",
      "ラファエロ・サンティ",
      "ドナテッロ",
    ],
    answer: "ミケランジェロ",
  },
  {
    question: "安藤成希がハマっている趣味は？",
    options: ["読書", "キャンプ", "登山", "映画鑑賞"],
    answer: "映画鑑賞",
  },
  {
    question: "安藤成希が好きな飲み物第2位は？",
    options: ["コーヒー", "カルピス", "オレンジジュース", "プロテイン"],
    answer: "オレンジジュース",
  },
  {
    question: "安藤成希が好きなアイス第3位は？",
    options: [
      "アイスの実",
      "ピノ",
      "セブンティーンアイスのチョコのやつ",
      "ハーゲンダッツ",
    ],
    answer: "ピノ",
  },
];
